\section{Famille  \index[noms]{, Louis\_VI the\_Fat} /  \index[noms]{, Adelaide of\_Savoy}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2452_I2453}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Louis\_VI the\_Fat  \index[noms]{, Louis\_VI the\_Fat}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Philip\_I the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_I the\_Fair} \textit{[1052 - 29 juil. 1108]} et de Bertha of\_Holland  \index[noms]{, Bertha of\_Holland} \textit{[... - 1093]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Bertha of\_Holland  \index[noms]{, Bertha of\_Holland} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1093}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Son p\`{e}re, Philip\_I the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_I the\_Fair} \textit{[1052]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mercredi 29 juillet 1108}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{dimanche 01 ao\^{u}t 1137}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Adelaide of\_Savoy  \index[noms]{, Adelaide of\_Savoy}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Louis\_VI the\_Fat  \index[noms]{, Louis\_VI the\_Fat} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 01 ao\^{u}t 1137}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1154}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2452_I2453.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1115}, Louis\_VI the\_Fat  \index[noms]{, Louis\_VI the\_Fat}\textit{[]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Adelaide of\_Savoy  \index[noms]{, Adelaide of\_Savoy}.
Ils eurent 7 enfants : Constance of\_Toulouse  \index[noms]{, Constance of\_Toulouse} \textit{[...]}, Robert  \index[noms]{, Robert} \textit{[...]}, Pierre de\_Courtenay  \index[noms]{, Pierre de\_Courtenay} \textit{[...]}, Henry of\_Beauvais  \index[noms]{, Henry of\_Beauvais} \textit{[...]}, Louis\_VII the\_Younger  \index[noms]{, Louis\_VII the\_Younger} \textit{[ \footnote{.} - 18 sept. 1180 \footnote{.}]}, Philip  \index[noms]{, Philip} \textit{[...]} et Philip  \index[noms]{, Philip} \textit{[...]}.
\clearpage
